我期望的未來還會發生嗎

想問巴絲打一個問題
如果對方將你對佢嘅好慢慢變成理所當然，慢慢開始唔珍惜，但你又真係好愛佢，你會點？
會接受呢件事，忍受佢脾氣？
定係會長痛不如短痛，狠心分手？
定係點

BTW 心情好差 下文只係放下負 抒發下

愛上了你 沒什麼道理
只是剛好情竇初開遇到你

但亦因這情竇初開，我們走過了不少年
我以為我們能挨過七年之癢
一切都只是我以為......

分手...是大家共同的決定
挽回...我試過了 當時的你拒絕了
現在你卻當什麼都沒發生
依然用以前甜蜜的稱呼來叫我
脾氣依然是差
命令的口吻
不好受 但我也繼續忍
想著有天你會改
你會在説完悔氣說話後
向我道歉 會回來哄我

其實很多事哄一哄
說的話不要這麼不堪入耳
就什麼事也不會發生
我會好好和你繼續走下去

分手了 我很心痛
其實我一直都放不下 你知道嗎
其實我在背後因你哭過很很多次 你知道嗎
表面看來 我好像沒怎樣
但其實我一直都很不開心
由其是在夜深人靜的時後

雖然我們仍有聯絡
雖然我似在拒絕你
但其實我只想看看
你對我有多大的恆心和耐心

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!

加油 我都走唔過四年..

唉 最唔憤氣係分手個陣 佢連挽回我都無
但依加又keep contact 當咩都無發生過
其實我好想即刻一齊翻 但好驚會翻翻去以前咁

出去識下新朋友過一啲新生活，咁就唔會覺得無左佢咁唔慣，愛會被失望磨蝕的。